{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003364",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "흰여울작업실"
    },
    "text": "藤の幹を材料にしたラタン工芸は、ラタンを一本一本編んで疲れた日常から抜け出すことができるヒーリングタイムを提供します。 外部講義により席を外すことができますので、ご予約後にお越しください。 連絡はカカオチャンネル及びネイバートークでお願いします。 営業時間は毎日10:00~21:00で、予約制で運営されています。 帰りは南浦駅で太宗台方面のバスに乗って新道ブラニューアパートで下車すればいいです。 自車利用の際にはアパートの駐車場入口からインターホンで商店街の白い瀬の作業室に訪問したと言えば最大3時間駐車券が発行され、自動車のフロントガラスに駐車券を挟んだまま駐車して出てくればいいです。 作業室はバス停の近くの「シンウリ」売り場と「ミョンシン電子」売り場の間に位置しており、トイレはKマートの隣の廊下にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このラタン工芸はどのように作られますか？",
            "answer": "藤の幹を材料にして、一本一本編んで作ります。"
        },
        {
            "question": "このラタン工芸はどのような効果がありますか？",
            "answer": "疲れた日常から抜け出すことができるヒーリングタイムを提供します。"
        },
        {
            "question": "外部講義の場合、席を外すことができますか？",
            "answer": "はい、外部講義の場合は席を外すことができます。ご予約後にお越しください。"
        },
        {
            "question": "連絡はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "連絡はカカオチャンネル及びネイバートークでお願いします。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約制で運営されていますので、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "帰りはどうすれば良いですか？",
            "answer": "南浦駅で太宗台方面のバスに乗って新道ブラニューアパートで下車すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "自車利用の場合、駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、アパートの駐車場をご利用いただけます。インターホンで商店街の白い瀬の作業室に訪問したとお伝えください。最大3時間の駐車券が発行されます。"
        },
        {
            "question": "作業室はどこにありますか？",
            "answer": "作業室はバス停の近くの「シンウリ」売り場と「ミョンシン電子」売り場の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トイレはありますか？",
            "answer": "はい、トイレはKマートの隣の廊下にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 365
    }
}